【新策略】狗仔隊採訪，令和理非都有勇武嘅效果

大家都知狗仔隊有幾煩，年中唔少藝人因為狗仔隊而覺得好困擾，亦有議員因為狗仔隊而搶咗人部手機入廁所。狗仔隊係合法嘅，依個就係我哋運動嘅轉機。
近月嘅抗爭，勇武抗爭又好和理非也好，都係對警察做嘅。一大班人出嚟，然後被驅散、被捕。其效果就係令到前線警察好攰、好忙，點知大陸搵d武警落嚟替換，紓解咗對方壓力。

然後我諗，警察可以換，但有個阿婆就偏偏唔可以辭職。如果佢受到長時間嘅跟蹤、監視、訪問，我相信佢會好似啲黑警一樣受到巨大嘅壓力。但係，佢係唔換得嘅，佢唔可以離開中共國，因為佢可能唔會返嚟，一走了之。
即係話，與其去搞啲可以替換嘅警察，倒不如去用合法嘅方式行使自己嘅新聞自由去採訪一個對香港有重大利益關係嘅人。有人話佢係一個傀儡，但事實係中央仲需要佢喺度執手尾。佢仲未可以辭職住。
狗仔隊唔係記者嘅專利。每一個人都係公民記者，可以行使新聞自由，去採訪一啲對公眾利益有莫大關係嘅人。哪怕你只有一部iPhone，甚至係一部華為，好歡迎大家通報佢嘅行蹤俾大家去行使新聞自由去採訪佢。

大家點睇？

Push 823人鍊

Push

825荃葵青

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

推

比啲實質行動例子聽聽?

明你意念
但唔知點實制操作

記得當年唐英年僭建，d傳媒終日守候佢屋企，仲出埋吊臂車。我地冇車，但可以用航拍機。無論有冇事發生，佢地都會俾人煩住而感到壓力。
高官出席公開場合就可跟蹤，完事返屋企就跟住問問題，問返d佢成日迴避唔答嘅問題，如佢有冇權撤回，會唔會有其他方法處理陳同佳案等等。頭一兩次佢地可能用秘道避開，但好快就到失效。形成長久壓力。
以上係合法做法，警察唔會拉。
但唔擔保會升級，依個就係對方恐懼嘅來源。

睇上面

push

有無可能整個快速記者平台, 唔使pish 記者都知道最新消息

TG公海？

大家絕對唔可以利用不法平台老豆搵仔入面流傳既警員地址進行狗仔隊式採訪

作為愛港人士 好擔心受住喺某一警員附近既暴徒採訪

絕對唔可以

no